【必遭天譴】今晚6點後 香港寬頻舖面會變成點呢？

如題，開放討論。

冷靜 可能又係DDoS

我用緊HKBN 覆你
咪帶風向